Para la obtención de las siguientes figuras también se ha utilizado el \textit{script} presentado en el código~\ref{lst:ap1} con la correspondiente variación de las constantes $\sigma$ y $D$. En este caso, obtendremos que las temperaturas en el centro del dominio se estabilizarán cerca de $u\approx0.85$, lo cual pone de manifiesto el crecimiento (o descenso) de las temperaturas a medida que variamos el valor de $\sigma$.

Al utilizar $u_0(x)=0$ (figura~\ref{fig:ap1b_1}) vemos un comportamiento muy similar al ya analizado en el apartado anterior, donde en el inicio obtenemos un aumento de temperaturas muy rápido, pero que en pocos pasos de tiempo se llegará a un sistema prácticamente estacionario.
\begin{figure}[htbp]
	\centering
	\includegraphics[width=0.5\linewidth, trim={50 20 50 10}]{figuras/ap1b_1}
	\caption{Representación de temperaturas para $u_0(x)=0$ y $\sigma=4$.}
	\label{fig:ap1b_1}
\end{figure}

Con $u_0(x)=4x(1-x)$ (figura~\ref{fig:ap1b_2}) vemos que las temperaturas siguen creciendo (hemos de recordar que con $\sigma=2$ éstas ya tendían a decaer) desde el momento inicial (donde $\max u_0(x) \approx 0.45$) hasta el estado prácticamente estacionario.
\begin{figure}[htbp]
	\centering
	\includegraphics[width=0.5\linewidth, trim={50 20 50 10}]{figuras/ap1b_2}
	\caption{Representación de temperaturas para $u_0(x)=4x(1-x)$ y $\sigma=4$.}
	\label{fig:ap1b_2}
\end{figure}

Por último, cuando tenemos $u_0(x)=40x(1-x)$ (figura~\ref{fig:ap1b_3}), podemos observar que en lugar de aumentar, las temperaturas decaen desde el momento inicial (donde $\max u_0(x) \approx 4.5$) al estado estacionario del sistema.
\begin{figure}[htbp]
	\centering
	\includegraphics[width=0.5\linewidth, trim={50 40 50 10}]{figuras/ap1b_3}
	\caption{Representación de temperaturas para $u_0(x)=40x(1-x)$ y $\sigma=4$.}
	\label{fig:ap1b_3}
\end{figure}
